msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-13 14:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-05-07 09:11+0200\n"
"Last-Translator: Seo Hyun Tae <acrab001@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.0rc1\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: web/server.py:57
#, python-format
msgid "Login for %s"
msgstr "%s 로그인"

#: web/server.py:91
msgid "Cancel this action and start a new session"
msgstr "이 액션을 취소하고 새 섹션을 시작"

#: web/server.py:92
msgid "Instead of confirming this action, log out and start from scratch"
msgstr "이 액션을 확인하지 말고, 로그아웃 후 재시작 할것"

#: web/server.py:97
msgid "Exit application"
msgstr "나가기"

#: web/server.py:98
msgid "Exit this application and return to the parent application"
msgstr "이 프로그램을 나가서 상위 프로그램으로 돌아감"

#: web/server.py:105
msgid ", please confirm login"
msgstr ", 로그인을 확인하세요"

#: web/server.py:110
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: web/server.py:123
msgid "Username:"
msgstr "아이디:"

#: web/server.py:125
msgid "Password:"
msgstr "사용자 암호:"

#: web/server.py:130
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: web/server.py:551 web/server.py:642
msgid "Select Application"
msgstr "응용 프로그램 선택"

#: web/server.py:637
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: web/server.py:639
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

#: web/session.py:191 web/session.py:344 web/session.py:350
#, python-format
msgid "logged in as <b>%s</b>"
msgstr "<b>%s</b>(으)로 로그인 중"

#: web/session.py:193
msgid "couldn't add new session"
msgstr "새로운 섹션을 추가하지 못함"

#: web/session.py:214
msgid "logged out"
msgstr "로그아웃됨"

#: web/session.py:234
msgid "connected"
msgstr "연결됨"

#: web/session.py:269
msgid "exited parent session"
msgstr "종료된 상위 섹션"

#: web/session.py:314
msgid "need to define the users or userprefs entry on the server config"
msgstr "서버 설정에서 사용자 혹은 사용자 설정 항목을 정의해야 합니다"

#: web/session.py:321 web/session.py:453
#, python-format
msgid "user does not exist (%r)"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다 (%r)"

#: web/session.py:362
msgid "invalid username and/or password"
msgstr "아이디 혹은 비밀번호가 틀림"

#: web/session.py:433 web/session.py:437
msgid "failed login confirmation"
msgstr "로그인 확인이 실패함"

#: widgets/form.py:79 widgets/thumbgallery.py:292
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: widgets/form.py:80 widgets/thumbgallery.py:293
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: widgets/thumbgallery.py:233 attachments.py:348
msgid "remove"
msgstr "제거"

#: widgets/thumbgallery.py:289 attachments.py:322
msgid "(no attachment)"
msgstr "(첨부없음)"

#: attachments.py:70
msgid "attachment is too large"
msgstr "첨부가 너무 큼"

#: attachments.py:349
msgid "remove this attachment"
msgstr "이 첨부를 제거"

#: attachments.py:350
msgid "restore"
msgstr "복구"

#: attachments.py:351
msgid "this attachment has been removed. click here to restore it"
msgstr "이 첨부는 제거됨. 복구하려면 여길 누르세요"

#: attachments.py:362
msgid "attach a file"
msgstr "파일 첨부"
